Yashica 都可以翻生既時候點解Don't Sing會執笠?

因為成日玩鳩新手囉

唔記得貼Link, 都唔知已經back左既係咪都係捷成自己既員工

賣完車Cam依家返轉頭賣菲林

唔準你侮辱車Cam
安心偷食單野隻cam既清晰度係YashitcaY35做唔出的

以後
就交俾遊樂場嘞

因為係Yashica(Hong Kong)

因為 Yashica 個名屬於摺成洋行
本身大把錢
上次又cap水cap得多

Repack 富士即棄相機筒菲林
揾部玩具相機貨尾印名當新相機
上次已經做臭個朵
都仲好意思放上 Kickstarter cap水

因為Do you hear the people sing

以後仲有邊個可以接替東星嘅地位？

仲好意思整多個出黎cap 水 仲嚴香港個名唔夠臭咩垃圾公司

葉蛇

以前：Yashica
現在：吔屎架？